耳環配件材料邊度買？

去開深水埗睇，有冇整開手作耳環嘅知道仲有邊度有得買？想買多啲靚靚配件

五金舖

上網買

汝州街

有冇網推介

平時就係行開汝州街，想搵下其他

講開又講，你去開邊間？